中南海把香港反中運動大限定在5月10日 郭文貴：美國將有實質動作

「過幾天馬上就5月10日，中南海已經批了，5月10日必須是停止香港運動的最後一天。」郭文貴在去年是全球最早提出香港將實質戒嚴的人，如今他在直播中再度爆料，在香港6月16日反送中滿周年前夕，面對即將到來的200萬人大遊行，中南海把香港反中運動大限定在5月10日，當天就是北京恢復召開「兩會」的時間。

郭文貴似乎暗示，這一波美國將有實質動作，5月6日，美國總統川普在亞利桑那已經宣示武漢病毒是一場「襲擊」比珍珠港事件、911事件還嚴重，美國國務卿蓬佩奧（Pompeo）更明確表態，「即將重新評估香港地位。」暗示以取消香港自貿區地位來喝止中南海的鎮壓動作。

對中南海來說，目前正在進行三大政治鬥爭，第一對美國，尤其是美國總統川普。第二對香港的打壓，防止反對勢力再集結。第三對黨內上海幫的肅清，從4月以來，已公開的有任志強、孫力軍、孟建柱三人被捕，郭文貴還表示，國家副主席王岐山銷聲匿跡，外長楊潔篪也被壓制了，王毅則動向不明。

郭文貴在5月3日預告包括王岐山、孟建柱都「失去自由了」，5月6日，中國媒體正式報導，中國前政法委書記、政治局委員孟建柱3日被中央警衛團逮捕，所謂「中央警衛團」就是隸屬於中央辦公廳之下，即國家主席習近平重用大將丁薛祥之下，不難看出是誰下令逮捕。

面對最近川普在林肯紀念館說出武漢肺炎形同對美國的攻擊，郭文貴大讚「這習主席是我們滅掉共產黨最大的戰友，是吧！」

他強調，習近平一路以來派特務到海外，舉紅旗，堅決支持黨，在香港抓、殺的一萬人，然後十八大幹掉令計劃，幹掉共青團；然後以反腐運動搞掉百萬黨員，建立黨內最大的仇恨，然後在全世界搞2025、2035、2049，讓全世界恐懼，習近平才是滅掉共產黨最大推手，接下來就是看美國為首的西方國家動作了。

范

係人都知有實質動作啦
口交都係實質動作 點講都得

14日係關鍵

9up王

收皮啦9up佬
燒生都燈下
呢條友衰過講故佬

跳樓啦撚樣

佢同燒山邊個廢啲

習近平才是滅掉共產黨最大推手

全球最強黃絲

維穩工具

佢係咪講過20年64前中共唔收皮就跳樓死

係

佢收皮啦

又9up

佢只係講由18樓跳落去

的確老習係將整個共產黨利益分配 搞亂
仲要玩戰狼外交同利用病毒進行生化戰

共產黨 支爆會發生 都係習總既功勞

兩會唔係5月21,22咩

好多人冇理解到點解侵侵要揀林肯紀念館

范冰冰呢

兩會係22號喎

仲有唔夠一個月就要跳樓

按照中國的政治傳統，在全國性兩會召開前，中國各地將先舉行市級和省級兩會....例如中國西南部的雲南省，就在中國官方宣佈全國兩會日期的一個小時後，宣佈該省的人大會議將於5月10日召開，四川省的人大會議則在5月9日進行。

source : bbc

冰冰條片呢

郭文貴：中共過埋2020年仲未收皮我就跳樓死！

2019-01-04 16:32:40

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

郭文貴又爆料：中共將於今年6/4滅亡

2020-02-18 01:35:08

流亡美國的中國富商郭文貴不定時暴露中國高層黑幕，2月15日在直播中又爆料，共產黨推行的中國夢已經完全不可能實現，今年6月4日「沒有共產黨的新中國一定會成立」，屆時會由世界上許多國家共同宣布。

526咪知囉

得返一個月命

大限又舊年限到宜家仲限緊

9 up完未

上年十一又話大限，又話出解放軍屠城又乜。
郭文貴依啲鳩up 佬，次次為中共製造恐慌。

我仲等緊范冰冰條片，佢肯upload 未

我要片

由18樓跳落17樓

已經聽過好幾次，大限完又大限。

佢Twitter 真係日日倒數緊

真心想知steve bannon點解會比條9upper痴埋去

又話中共唔收皮跳樓嘅？

可唔可以講多啲

等64笑9佢班信徒先

由18樓張枱跳落18樓地下

More la diu u

好似由上年7月開始，個個月都有個大限日

狼來了國際版

係咪有個月圓之夜

關鍵完未？

密切留意6月4日跳樓

又狗up

今日5月11

仲有唔夠一個月，睇佢點兜

5月12

認真講句
其實 反送中抗爭, 點樣先定義「完結」

之前 雨傘革命, 有佔領區..........
佔領區被清場 就等於完左

但 今次反送中抗爭既模式唔同
1. 每個星期都有街頭衝突 (不過上一次已經是229)
2. 耐唔耐就有人發起 遊行/集會
3. 周街都有連儂牆
4. 周圍都有人唱 榮光
5. 周圍都有人食黃店
6. 耐唔耐有人向警局掟汽油彈 (可能有D是警察 自演.......但相信有D 是真正抗爭者做既)

如果你話無哂街頭衝突就當完左
咁對上一次衝突, 已經是229, 都可以當完左

但如果你話要無哂上面所有野先算完, 咁反送中 是永遠唔會完
因為總會有人食黃店, 總有人唱榮光

不如郭文貴 講下, 點樣定義「完」??

一個醜陋的中國人

郭文貴又中

特朗普︰或切斷和中國關係 不想與習近平談話

冰冰條片出黎未呀

今日的動作算唔算大限?

充公海外資產

收皮啦條友 上年已經講幾時幾時要出解放軍 ON9 依條友俾FBI查到就快破產

01：人大今晚公布「港版國安法」